[行動置頂] 11.2 「求援國際 堅守自治 」- 全球行動資訊

目標100萬人！11.2 「求援國際 堅守自治 」流水式維園集會！英美加澳日 全球同步聲援！

【112維園見】全球33個城市響應號召，一句講曬，香港人出唔出先？

今個星期進入運動既week 22
我哋冇0乜人手冇資源可以成日上連登update
大家可以follow twitter & fb 獲得最近update

【第22星期：堅守自治 聲援香港 ✊ 不斷更新！】

香港人反抗暴政踏入第六個月，身處海外嘅香港人一直都自發用盡方法去支援香港嘅抗爭。由6月以嚟第22個星期亦唔例外，我哋會喺各自嘅崗位上繼續努力，令民主運動真正遍地開花，全球團結對抗暴政，爭取自由自治自決。

This week marks the 22nd week since the fight against totalitarianism in Hong Kong erupted. Since then, overseas Hong Kongers have been supporting this fight in many different ways. This weekend, democracy loving people around the world will continue to stand with the people of Hong Kong. Here are the week 22 global solidarity events.

=============

1) 澳洲阿德萊德 - 集會 🇦🇺

日期: 11月3號 星期日
時間: 下午2點半
地點: Rundle Mall

Adelaide, Australia - Rally 🇦🇺

Date: Sunday, November 3
Time: 2:30 PM
Location: Rundle Mall

=============

2) 澳洲布里斯本 - 集會 🇦🇺

日期: 11月2號 星期六
時間: 下午2點
地點: Queensland Parliament House

Brisbane, Australia - Rally 🇦🇺

Date: Saturday, November 2
Time: 3:00 PM
Location: Queensland Parliament House

=============

3) 澳洲悉尼 - 遊行 🇦🇺

日期: 11月2號 星期六
時間: 下午1點半
地點: State Library of New South Wales

Sydney, Australia - March 🇦🇺

Date: Saturday, November 2
Time: 1:30 PM
Location: State Library of New South Wales

=============

4) 澳洲墨爾本 - 展覽 🇦🇺

日期: 11月2號 星期六
時間: 中午12點
地點: State Library of Victoria

Melbourne, Australia - Exhibition🇦🇺

Date: Saturday, November 2
Time: 12:00 PM
Location: State Library of Victoria

=============

5) 澳洲珀斯 - 集會 🇦🇺

日期: 11月2號 星期六
時間: 下午2點
地點: TBA

Perth, Australia - Rally 🇦🇺

Date: Saturday, November 2
Time: 2:00 PM
Location: TBA

=============

6) 加拿大滿地可 - 壁畫創作 🇨🇦

日期: 11月3號 星期日
時間: 下午2點
地點: 2140 Rue Grand Trunk

Montreal, Canada - Mural Painting 🇨🇦

Date: Sunday, November 3
Time: 2:00 PM
Location: 2140 Rue Grand Trunk

=============

7) 加拿大多倫多 - 相片展 🇨🇦

日期: 10月31嘅至11月10號

地點: Black Cat Artspace

Toronto, Canada - Photo Exhibition 🇨🇦

Date: Thursday 31/10 - Sunday 10/11

Location: Black Cat Artspace

=============

8) 加拿大溫哥華 - 集會 🇨🇦

日期: 11月2號 星期六
時間: 下午2點
地點: 市中心公眾圖書館廣場北翼

Vancouver, Canada - Rally 🇨🇦

Date: Saturday, November 2
Time: 2:00 PM
Location: North Plaza, Library Square

=============

9) 加拿大溫哥華 - 祈禱會 🇨🇦

日期: 11月3號 星期日
時間: 下午3點
地點: Tenth Church, Lower East Hall

Vancouver, Canada - Prayer Group 🇨🇦

Date: Sunday, November 3
Time: 3:00 PM
Location: Tenth Church, Lower East Hall

=============

10) 加拿大維多利亞 - 集會 🇨🇦

日期: 11月2號 星期六
時間: 下午12點半
地點: Mile Zero

Victoria, Canada - Rally 🇨🇦

Date: Saturday, November 2
Time: 12:30 PM
Location: Mile Zero

=============

11) 加拿大溫尼伯 - 集會 🇨🇦

日期: 11月2號 星期六
時間: 下午2點
地點: 緬省議院大樓北面入口

Winnipeg, Canada - 🇨🇦

Date: Saturday, November 2
Time: 2:00 PM
Location: Manitoba Legislature Building North Entrance

=============

12) 德國柏林 - 集會 🇩🇪

日期: 11月2號 星期六
時間: 下午1點
地點: 亞歷山大廣場

Berlin, Germany - Rally 🇩🇪

Date: Saturday, November 2
Time: 1:00 PM
Location: Alexanderplatz

=============

13) 德國科隆 - 集會 🇩🇪

日期: 11月2號 星期六
時間: 下午3點
地點: 火車站前廣場

Cologne, Germany - Rally 🇩🇪

Date: Saturday, November 2
Time: 3:00 PM
Location: Bahnhofsvorplatz

=============

=============

14) 德國法蘭克福 - 集會 🇩🇪

日期: 11月2號 星期六
時間: 下午2點
地點: Paulsplatz

Frankfurt, Germany - Rally 🇩🇪

Date: Saturday, November 2
Time: 2:00 PM
Location: Paulsplatz

=============

15) 日本東京 - 野餐 🇯🇵

日期: 11月2日 (土)
時間: 正午
地點: 代々木公園

Tokyo, Japan - Picnic 🇯🇵

Date: Saturday, November 2
Time: 12:00 PM
Location: Yoyogi Park

=============

16) 紐西蘭奧克蘭 - 集會 🇳🇿

日期: 11月2號 星期六
時間: 下午2點
地點: Aotea Square

Auckland, New Zealand - Rally 🇳🇿

Date: Saturday, November 2
Time: 2:00 PM
Location: Aotea Square

=============

17) 紐西蘭基督城 - 🇳🇿

日期: 11月2號 星期六
時間: 朝早11點
地點: Bridge of Remembrance

Christchurch, New Zealand - 🇳🇿

Date: Saturday, November 2
Time: 11:00 AM
Location: Bridge of Remembrance

=============

18) 挪威奧斯陸 - 行山 🇳🇴

日期: 11月2號 星期六
時間: 下午2點
地點: Sognsvann Metro Station

Oslo, Norway - Hike 🇳🇴

Date: Saturday, November 2
Time: 2:00 PM
Location: Sognsvann Metro Station

=============

19) 英國倫敦 - 遊行 🇬🇧

日期: 11月2號 星期六
時間: 下午2點
地點: Marble Arch

London, UK - March 🇬🇧

Date: Saturday, November 2
Time: 2:00 PM
Location: Marble Arch

=============

20) 英國錫菲 - 遊行 🇬🇧

日期: 11月2號 星期六
時間: 下午1點
地點: Sheffield train station

Sheffield, UK - 🇬🇧

Date: Saturday, November 2
Time: 1:00 PM
Location: Sheffield train station

=============

21) 英國諾定咸 - 人鏈 🇬🇧

日期: 11月2號 星期六
時間: 朝早11點
地點: Brian Clough Statue

Nottingham, UK - Human Chain 🇬🇧

Date: Saturday, November 2
Time: 11:00 AM
Location: Brian Clough Statue

=============

22) 美國洛杉磯 - 野餐 🇺🇸

日期: 11月2號 星期六
時間: 朝早10點
地點: Hacienda Heights

Los Angeles, USA - Picnic 🇺🇸

Date: Saturday, November 2
Time: 10:00 AM
Location: Hacienda Heights

=============

23) 美國紐約市 - 哈囉喂面具巡遊 🇺🇸

日期: 10月31號 星期四
時間: 下午6點
地點: Canal St & 6th Ave

New York City, USA - Halloween Parade 🇺🇸

Date: Thursday, October 31
Time: 6:00 PM
Location: Canal St & 6th Ave

=============

24) 美國紐約市 - 馬拉松開幕儀式 🇺🇸

日期: 11月1號 星期五
時間: 下午3點45分
地點: Time Warner Center

New York City, USA - Marathon Opening Ceremony 🇺🇸

Date: Friday, November 1
Time: 3:45 PM
Location: Time Warner Center

=============

25) 美國紐約市 - 集會 🇺🇸

日期: 11月2號 星期六
時間: 下午3點半
地點: 時代廣場

New York City, USA - Rally 🇺🇸

Date: Saturday, November 2
Time: 3:30 PM
Location: Times Square

=============

26) 美國紐約市 - 馬拉松打氣 🇺🇸

日期: 11月3號 星期日
時間: 朝早10點
地點: Columbus Circle, Central Park S Entrance

New York City, USA - Marathon Cheering 🇺🇸

Date: Sunday, November 3
Time: 10:00 AM
Location: Columbus Circle, Central Park S Entrance

=============

27) 美國三藩市 - 快閃 🇺🇸

日期: 11月2號 星期六
時間: 下午2點
地點: Embarcadero Plaza-West

San Francisco, USA - Flash Mob 🇺🇸

Date: Saturday, November 2
Time: 2:00 PM
Location: Embarcadero Plaza-West

=============

28) 美國聖地牙哥 - 集會 🇺🇸

日期: 11月2號 星期六
時間: 下午2點
地點: Bea Evenson Fountain

San Diego, USA - Rally 🇺🇸

Date: Saturday, November 2
Time: 2:00 PM
Location: Bea Evenson Fountain

=============

29) 美國西雅圖 - 重建連儂牆 🇺🇸

日期: 11月2號 星期六
時間: 下午4點
地點: Gum Wall, Pike Place Market

Seattle, USA - Lennon Wall Rebuilding 🇺🇸

Date: Saturday, November 2
Time: 4:00 PM
Location: Gum Wall, Pike Place Market

=============

30) 美國華盛頓 - 集會及追悼會 🇺🇸

日期: 11月2號 星期六
時間: 下午2點
地點: Lafayette Square

Washington DC, USA - Rally & Vigil 🇺🇸

Date: Saturday, November 2
Time: 2:00 PM
Location: Lafayette Square

今個星期進入運動既week 22
我哋冇0乜人手冇資源可以成日上連登update
大家可以follow twitter & fb 獲得最近update

Sorry唔識post link

Push 1/10

Push 2/10

Push 3/10

Push

4/10 push

Pish

推

推
全球連線

Nice

不推不是人

Push 4/10

日本台灣呢

咁多地方都有，得香港冇？一定要推啦

Push 5/10

咁少人推

Tui

Push 6/10

push

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

Bam左喎

我係英國開Post
推呀

推<

Push 7/10

Push 8/10

Push 9/10

甴近平

習近平，甴曱平， 曱甴王